export const QuizData = [
    {
        id: 1,
        question: `Wat is  420 + 310 + 480?`,
        options: [`1100`, `1200`, `1300`, `1400`],
        answer: `1200`
    },
    {
        id: 2,
        question: `3 gram = … µg?`,
        options: [`0,003 µg`, `0,000003 µg`, `3.000 µg`, `3.000.000 µg`],
        answer: `3.000.000 µg`
    },
    {
        id: 3,
        question: `7/14 + 3/14 + ../14 = 1`,
        options: [`1`, `2`, `3`, `4`],
        answer: `4`
    },
    {
        id: 4,
        question: `0,5% van 36`,
        options: [`18`, `0,18`, `1,8`, `0,72`],
        answer: `0,18`
    },
    {
        id: 5,
        question: `Een zuurverdunning van 5000 ml bevat 275 ml zoutzuur. Wat is de sterkte in % ?`,
        options: [`5,5% volumeprocenten`, `5,5% massa-volumeprocenten`, `0,55% volumeprocenten`, `0,55% massa-volumeprocenten`],
        answer: `5,5% volumeprocenten`
    },
    {
        id: 6,
        question: `In een zoutzuur oplossing zit 4% zoutzuur in een oplossing van 5000 ml. Hoeveel ml zoutzuur zit er in de oplossing?`,
        options: [`4 ml`, `20 ml`, `40 ml`, `200 ml`],
        answer: `200 ml`
    },
    {
        id: 7,
        question: `De zuurstofcilinder heeft 5 liter inhoud. 
        Er staat 20 bar op de nanometer. De patiënt krijgt 4 liter zuurstof per minuut. Hoeveel minuten kan de zuurstofcilinder nog effectief gebruikt worden?`,
        options: [`15 minuten`, `20 minuten`, `25 minuten`, `30 minuten`],
        answer: `25 minuten`
    },
    {
        id: 8,
        question: `Een patiënt slikt 1800 mg antibiotica. Dat is … g. De patiënt krijgt … eenheden antibiotica van 600 mg per stuk.`,
        options: [`1,8 g 3 eenheden`, `18 g 3 eenheden`, `1,8 g 30 eenheden`, `0,18 g 3 eenheden`],
        answer: `1,8 g 3 eenheden`
    },
    {
        id: 9,
        question: `Je hebt 1,2 liter maar hebt 1,5 liter nodig. Hoeveel moet er toegevoegd worden?`,
        options: [`300 ml`, `600 ml`, `3 liter`, `0,03 liter`],
        answer: `300 ml`
    },
    {
        id: 10,
        question: `Een patiënt krijgt een insulineoplossing toegediend van 1,2 ml. 1 ml = 100 IE. Hoeveel IE krijgt de patiënt toegediend?`,
        options: [`100 ml`, `120 ml`, `150 ml`, `160 ml`],
        answer: `120 ml`
    },
];